無人報警就查唔到案, 咁殺人案點算??

受傷者唔報驚就立唔到案查唔到
咁殺人案其實係咪全部都無得查
定還是狗屋入面有好多人通靈神打等被殺害既人去主動報案先查得

唔怪得香港罪案率咁低

正式宣佈香港無殺人案了

呼籲屍體報警, 提供更多資料

999打唔通, 唔聽

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

報案之後 再告多佢條罪

告咩, 藏(自己條)屍??

其實我都想講勇武示威都冇人報警，d狗出黎做乜？

可能要搵問米師

突破盲點

呂麗瑤有沒報案？？

唔知休班狗報驚計唔計呢

建議死者主動報案提供資料

你都死左啦唔好搞咁多野啦
你落唔到口供告唔入架喇不如算啦

仲可以學徐步高單野咁, 乜都屈晒落死者度
反正死者都無得為自己抗辯

鬼門關大開先上到來咋
阿sir幫幫手啦

係咪想呀蛇叉廚你地械鬥呀